盲人過馬路

岩岩我係將軍澳到行
因為拆晒紅綠燈 有個盲人過唔到馬路
我開post 我唔係叫唔拆 係麻煩做番好手尾
以後行過路過見到盲人過馬路
阻你地5分鍾 帶佢地過番馬路先
因為佢地真係需要幫助

推

[圖已經係fact]
淋奠+王志民 今晚現身 碩門鄉議局

幫推

10月11 星期五
1030-1830 HKDI設計大道 聲討及悼念學生VTC罷課集會
1230 聲援被捕保安及受害學生遮打快閃
1800-2200 葵青和理摺 新都會廣場平台草地
2100 18區商場和你唱
2030-2300大埔和你拖 阮鄭夢芹至風水廣場
2030 荃灣地鐵站地厚天高放映會

10月12 星期六
1300 黨鐵商場和你Shop 連城圓方德福綠揚城青衣城popcorn
1430 感謝醫護消防傳媒保安行 尖沙咀海濱公園至九龍高鐵站
1500 反對緊急法遊行 尖沙咀鐘樓至深水埗運動場
1600-1700 沙田新城市廣場中庭蒙面大派對
1800-2200 葵青和理摺 新都會廣場平台草地
12/10 1400- 14/10 1400 銀髮族警總靜坐48小時

10月13 星期日
1100 SUCK罷鷲
1600-1900 我想香港I wish HK願望紙鶴集氣大會 尖沙咀海濱公園
1400 18區遍地開花

10月14 星期一
1400 銀髮族警總靜坐48小時結束

自己望清楚d燈先
大部分都係政府自己熄制，製造混亂假象
根本冇爆過

好似旺角十字路口， 如果要整，點會3日都未整好？

其實係冇晒燈
我重申 我唔介意冇燈
但要幫助番d有需要既人過馬路既人
咁先會得到更多支持